youtube好賤格

屌你老昧，你賣廣告我唔反對
但你賣廣告唔想俾人5秒略過就咪鳩整啦
依家一賣廣告就lock鳩我mon
(畫面變暗得電源制有效)
10次有5到6次都係咁
屌你老昧

Pish

1

2

3

4

完全未試過
你試試會唔會你部機問題先